[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

拋磚
林鄭：落實一國兩制至為重要
警西環狂轟36槍 元朗黑社會搭哂膊頭

push

push 上去 36槍不可忘記

【文宣】上環36發子彈 無警示射向示威者 政府警察黑社會中聯辦勾結 元朗恐襲！！

林鄭：塗鴉國徽比黑社會毆打市民至為重要

推

Push

36槍！！！！！

光復香港 時代革命

不能忘記

推到蘋果出新聞

一個heading屌哂3樣

pish